<resources>
    <string name="app_name">ThinkWapp</string>
    <string name="default_web_client_id">414964974859-58itqgrtm5cerd14i3ggubtjri7rcprf.apps.googleusercontent.com</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="google_maps_key">AIzaSyCjeZHaZx256XkmgRwCutDNjnQpDy7ECYg</string>
    <string name="verified_image_desc">Gambar verifikasi pendaftaran berhasil</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open Navigation Drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close Navigation Drawer</string>
    <string name="deskripsi_divisi">PT Keong Nusantara Abadi memperkenalkan divisi yang fokus pada sektor pertanian, bertujuan untuk mengelola dan mengembangkan produk pertanian yang berkelanjutan. Divisi ini mencakup berbagai inisiatif, termasuk pengolahan lidah buaya menjadi minuman, pengolahan jagung menjadi kemasan kaleng seperti sweet corn, serta pencarian mitra untuk menanam bibit sengon.Divisi pertanian ini dirancang untuk memenuhi kebutuhan pasar lokal dan mendukung para petani melalui program yang ramah lingkungan dan inovatif. Dengan mengedepankan praktik pertanian yang berkelanjutan, PT Keong Nusantara Abadi berkomitmen untuk meningkatkan kesejahteraan mitra tani dan memastikan pengelolaan sumber daya alam yang bertanggung jawab. Divisi ini menjadi bagian penting dari strategi perusahaan untuk memperluas kontribusinya dalam sektor pertanian, sambil tetap berfokus pada keberlanjutan dan kemitraan yang saling menguntungkan.</string>
    <string name="deskripsi_sengon">Sengon (Albizia chinensis) adalah sejenis pohon anggota suku Fabaceae. Pohon peneduh dan penghasil kayu ini tersebar secara alami di India, Asia Tenggara, Tiongkok selatan, dan Indonesia.[1]
Di beberapa daerah, pohon ini dikenal sebagai séngon, singon, sengon</string>
    <string name="deskripsi_sengon2">   Kayu sengon biasa dimanfaatkan untuk membuat peti, perahu, ramuan rumah dan jembatan.[2] Di Sabah, kayu A. chinensis diperdagangkan sebagai kayu ‘batai’, dalam campuran bersama kayu-kayu A. pedicellata dan Paraserianthes falcataria.</string>

    <string name="supabase_url">https://kcsmraysbaadhtzjvbwg.supabase.co</string>
    <string name="supabase_key">eyJhbGciOiJIUzI1NiIsInR5cCI6IkpXVCJ9.eyJpc3MiOiJzdXBhYmFzZSIsInJlZiI6Imtjc21yYXlzYmFhZGh0emp2YndnIiwicm9sZSI6ImFub24iLCJpYXQiOjE3MzI5OTEwMDIsImV4cCI6MjA0ODU2NzAwMn0.riUVMr6TtH0srNFOc3ox664pqI9bfyGuCvDwwF5wSKg</string>

    <string name="kriteria">Berikut adalah kriteria umum untuk mendaftar sebagai pemasok pohon sengon sesuai dengan luas lahan yang dapat digunakan dalam aplikasi atau sistem pendaftaran:

1. **Luas Lahan**
   Pendaftaran sebagai pemasok pohon sengon dibuka untuk pemilik lahan dengan luas minimal 1 hektar. Ini memastikan bahwa pemilik lahan memiliki ruang yang cukup untuk menanam pohon sengon secara efektif. Tidak ada batasan maksimal untuk luas lahan, asalkan lahan tersebut dapat mendukung penanaman pohon sengon secara berkelanjutan.

2. **Kelayakan Tanah**
   Lahan yang akan digunakan harus memiliki kesuburan yang baik dan mampu mendukung pertumbuhan pohon sengon. Lahan tidak boleh memiliki sifat tanah yang terlalu asam atau terlalu basah, sehingga dapat mempengaruhi pertumbuhan pohon dengan baik.

3. **Lokasi Lahan**
   Lahan yang digunakan harus mudah dijangkau oleh kendaraan untuk memudahkan pengangkutan bibit dan hasil panen.

4. **Dokumen yang Dibutuhkan**
   Pemohon harus dapat membuktikan kepemilikan atau izin untuk mengelola lahan yang akan digunakan. Surat kepemilikan tanah atau izin pengelolaan harus disertakan dalam proses pendaftaran.

Kriteria ini bertujuan untuk memastikan bahwa pemasok pohon sengon dapat mengelola lahan secara efektif dan berkelanjutan, mendukung pertumbuhan pohon yang optimal, serta mematuhi regulasi yang berlaku.</string>

</resources>